有冇人以前玩過隻game係扮蚊去針人類？

以前係Ps2玩過既小遊戲 好過癮 唔可以比人發現你吸緊佢血
岩岩有隻蚊係我間房捉左我半個鐘都未捉到
所以諗起呢隻驚 有冇巴打有玩過

有，初出ps2有震動手制既驚

好撚無聊

我第一隻玩到想嘔既GANE…好撚暈

玩過, 細細個玩未試過成功, 之後冇玩

玩過 成日比人拍死

睇過pewdiepie玩

依家好似唔覺有呢類型鳩game咁

細細個已經用隻蚊去裝條女裙底

有，覺得好玩好on9 冷飯plz，我埋單

好好笑 回憶返晒黎

DREAMCAST好似玩過

隻game咪就係叫蚊囉

絕哂種啦 sony又唔興比用家玩返ps1/2 d game
仲有K記d mini game應該要出落switch到啦

如果佢出返呢d game應該會幾好賣

唔好拍死佢 佢可以解決你頭痛腰痛呢d問題